\begin{table}
	\centering
	\caption{Hạng của các thuật toán thu được bởi việc sử dụng các test thống kê Friedman, Friedman Aligned và Quade }\label{tab:Results_Rank}%\\
\begin{tabular}{c c c c}
	\toprule
	Thuật toán & Friedman & Friednman Aligned & Quade \\
	\midrule
	\gls{hbrga} & 2.669 & 273.831 & 2.600 \\
	
	\gls{g-mfea} & 2.209 & 230.939 & 2.323 \\
	
	 \gls{k-mfea} & 1.122 & 122.230 & 1.076 \\
	\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}